還撚掂都有支那人衝落唻，可唔可以藉機輸出革命

利申: 200%支持封關、醫護罷工，免費醫病CLS

不過還掂都有班落咗唻衝l哂去醫院，有冇可能藉機做文宣向呢班仆街輸出革命，鬧共産黨無能，宣揚香港，支持港獨⋯⋯你話輸出革命也好，燒佢後欄也好，整到香港係政治疫區嚇到佢真正封關都好吖⋯⋯⋯

自推

你會唔會教老鼠打邊爐？

嚟得嘅都係自私嘅仆街，你覺得呢?

滅支那蟲好過啦

不實際

幫佢地用火燒毒就係最好既輸出革命

輸入病毒快過輸出革命

係得既，上水班水貨客一早輸出革命啦

例如

黨不救人人自救
無能的黨不用留

例如

來港求醫者
支持港獨也

中國人絕來只係香港人既敵人

逃離武漢因黨無能
潛逃香港時代革命

唔係話要拉攏佢地，亦都唔l想救佢地
只係想挑撥離間，好似前半年上面都停來港旅行團一樣

學返佢地

問佢地支唔支持港獨
唔支持? 無得醫 !

真係好想幫佢地拍片表示支持港獨先有得醫
不過實行上有難度